GME 咁撚爆

大家真係咁有信心星期五1000？ 同埋小弟想問吓點解嘅

因為GME識用google

沽空機構被夾淡倉